如果iPhone洗機會唔會自動更新到最新版本？

部機有問題想洗機 但唔想用新版

唔會

thx巴打